傷害左好多女仔，你問我答

遇過太多人
很吸引，偏偏不相襯

抵la,全部雞泥,自己拎泥

利申:啱啱俾人hurt完

分享下

好爽？

扮乜撚情聖 返屋企問媽媽俾奶你飲啦

爽完之後 好傷感
Hurt人既同時會hurt埋自己

收皮啦屌你老母

你講就係？

收皮啦 扮咩撚野情聖
冇入想知

樓主九成九係變態佬

又以為自己係漫畫男主角